唐英年示範戴口罩

不宜馬戴

下巴太長，唔好意思遮唔曬